不如我地直接寫信比習總

更直接表達訴求

真有用

一陣反追蹤跟到你係香港邊間分局寄 再睇cctv慢慢查

戴手套掉落郵筒咪得

寄+公開信
直接同習敗北deal

畫畫會好d 條小學雞唔係好識字